羅冠聰同許智峯可唔可以係英國幫手r到200萬劑武漢肺炎疫苗，英國cheap比黃絲打，藍絲打中國產貴野

G持，黃絲配唔上用上等國產貨

藍人亦只可以打中國疫苗，食邊到既米就係邊到既人！

肯定藍絲黑警打先，不了

懷疑樓主係咪小學雞，智商

人地有中國貴野

點會打英國平野

衛生署唔注册 咩都冇用

就算R到 入唔入到香港都成問題啦

白痴仔用下腦啦
人地得撚閒幫你咩

浪漫抗爭
你吹咩

我覺得私家醫院會買

咪同口罩一樣
政府重用招標價底者得

最後咪又係肯商人其他普通人買到

藥劑製品要注册先用得

醫生知道冇注册仲幫人打 牌都冇